查比亞球單刀舒服到！

慢溜尾袋！

等睇gif圖

新笑匠

好冷靜

脆皮對入球個種渴望真係屈到

冷靜射手

射手

科登仲有用過馬水

熱第一次中龍就入波 勁到

脆皮真係每一隊夢寐以求嘅finisher

面對龍門 出迎 仍然如此冷靜既處理

前中後都識入波

享利式射尾柱

舒服到

黑世三跑到盡都救唔到

笑能死

享利

對唔住 我係臥底

金章安想尾刀

慢溜尾袋，角度靚到

連後衛都有上帝視覺

屌你玩Fifa 入自己龍咁

藍杉護空籠個個好慘 俾人咁單刀都追

笑撚死 未入後面堆車狗已經舉哂手

買左上盤咁都追返 垃圾車

個龍都嚇到腳軟

亨利原來未退休

原來車迷黎

咪撚偷圖 屌你老母

好優雅o既感覺

韋利安係咁追都追唔到,相映成趣,笑到仆街

我睇左d咩

啱啱瞓醒，睇咗1分鐘覺得射得好靚好冷靜

睇live有咩感覺

治癒！

柒頭想尾刀追唔到

你睇下金章安想回防都趕唔切

屌你，咁撚樣都有

唔睇比數真係唔知係og

死熱狗

不嬲話佢廢
啲人見佢鳩斬同入下罰球就以為勁

條友真係低能, 個龍出緊佢重對住個龍門方向回傳

第2張好有緊湊FEEL笑到仆街,打自己友

其實洛里斯都唔知出黎做乜

笑到

老烏不嬲世界波嚟

出迎囉

我屌 我無睇場波仲以為連登仔咁都好屌 射得幾靚呀屌
望多兩望先知原來個個係洛里斯

呢個好笑

第一場代表愛隊上陣就倒戈入波，百感交集

笑死

twitter個post俾人鞭緊屍

金安諗住出盡奶力踢一踢 都叫做自己入波 點知都唔夠快

查比亞好撚野 昨日輸撚咗呀食屎狗

Come On Chelsea

喺車仔個fb page 見到呢句野，笑到仆街

Chelsea's first goal was absolutely trippy but the second goal was trippier 😂😂😂😂😂😂😂😂😂

射得好靚 韋利安想救都救唔到

trippiest

雖然咁樣傳脆皮都已經柒 但羅里斯出黎都唔知做乜

封位呀⋯⋯

睇左大半個 post 先知係 og

難分真與假

英人新希望

如果係A. Cole就救到了

呢球og靚定法圖斯嗰球靚啲

個射法同美欺一樣、靚到

兩個足球代表2比0, 佢跟本一早就知道賽果

摩擦力

Lloris成日都鳩出

出迎收窄角度喎
全部龍都會咁做
點知射得咁靚

Coming Chelsea

點解熱狗呢球回響咁大

熱迷深受連登愛戴

lloris 衝出黎做乜鳩

睇得出2號仔好尊敬母會
知道射過左龍門入硬
佢唔係慶祝，而係掩面

唔小心展現左射手觸覺呀，下場熱應該俾佢踢前了

好似打fifa贏幾球時自己送入龍咁

Henry

好憎個龍？

真心射得靚

衝出嚟柒

代替Kane

粒波都就入禁區佢出黎接都無錯既

回傳果下真係太on9, 點會對住死角回傳

尋日？

前面冇自己友就係
大大個脆皮係度 都唔知出咩

其實佢一早知脆係鬼 所以出迎封佢

睇番阿羅利斯衝出黎又係唔知做乜柒

講左幾多次
龍門要出迎收窄射門角度
點知射得咁靚

見到羅利斯衝出黎就諗起起對巴個球

夾咗咁耐無默契架咩

前面隻閘護緊個波 黑世3又咁遠跑過黎 出迎做乜鳩

韋利安離查比亞成5個身位
就算保特都唔可能追到兼射埋
洛里斯根本無必要出黎，佢判斷失誤

再睇返張gif
10個身位都黎緊

咪係 如果對面單刀就冇計 局出姐
有自己友護住都出 一場要出黎幾多次

明知脆皮射波
仲唔出黎封呀

佢講緊出嚟守查比亞?

睇左幾次先知係OG

某程式上個龍線左阿脆皮一獲

射得咁靚仲以為係亨利黎

好偉大 拒絕做慶祝動作

查比亞單刀出黎封位有咩問題

前鋒上身 vs on9出迎

話羅列斯出迎冇問題係收窄射門角度條友都on9

依家自己友控緊粒波呀on9

唔識波就柒住走啦屌

班友假膠

呢張圖好耐冇用過

Chealsea 串錯啦

一早收到風佢係卧底，知佢呢場會嚟料，諗住封佢位，點知都係射得太靚救唔到

羅利斯不嬲多蝦碌 ,
但回轉俾龍門應該係踢斜 D , 寧願輸角球

完美解釋
根本洛里斯已經洞悉左條25仔
出黎封位但封唔切
真係射得太靚

以為金章安係後衛

好撚狗 為左唔計落對家到

屌 我都係

羅列斯係A級門將 S級門將無佢份

擺明入硬都唔俾慶祝?

去到佢都未控到wo，仲要隊友咁近人地咁遠都one touch射入死角，傻撚左個腦呀

你傻撚咗就真 唔出迎就冇事

大把時間比查比亞控定再選擇回傳定踢出底線都得

根本就羅列斯9沖

個龍9沖就立刻射死角

william跑咁快一陣唔出迎個傻閪追唔贏咁點?出唔出迎呢個太馬後炮啦，好難話邊個啱
但佢出唔出迎個傻閪都係咁多時間控波架啦，佢睇到keeper都出左迎就一係輕傳一係清出界啦

行到咁近其實仲難比 龍門唔夠時間清

唔出咩事都冇

上面有人講咗 起碼5個身位 會唔會咁都控唔切？

擺明輸羅列斯

咪就係囉，咁佢咁急傳做乜，控定清左佢唔得?
見到個keeper出左黎就要單刀佢俾啲教訓佢?

安想救空門都趕唔切

金章跑咁快，唔講以為係後防護空龍

....ok u win

如果金章安追到就好笑